各位Ching,有冇返過凶擇電器鋪嘅兼職推廣員

好唔好做？

我都想知